有乜野衰得過新年流流見到689係電視同你拜年

睇到差D想爆粗開年

仲要死老豆咁嘅聲

總好過有得連任 整把得戚恥笑聲

下年淋病同你拜年